[無人識？]有無人鐘意聽許美靜

許美靜好多後生一輩未必聽過呢個名
但一講傾城同明知故犯呢兩首歌就好多人聽過
許美靜出道時間好短，後來仲有精神病 ，但佢D歌好多都好好聽
佢把聲好獨特，因為係新加坡人，廣東話唔正
但偏偏係咁，佢唱歌更特別，有D似王菲外，更帶點傷感
試過失戀聽真係好sad
唔知有無人鐘意聽許美靜呢？

我就最鐘意呢幾首：
傾城

明知故犯

留下

遺憾

無人識？

四首都好中意聽

推

傾城好正

城裡的月光 都唔錯

傾城👍

傾城正，每次聽都

誰也知夜夜與她那内情 可惜我瞎了眼睛

淨係識明知故犯

spotify揾咗好耐都搵唔到傾城, 返唱既得C All Star Live 半首

留下

明知故犯

竟然冇 都是夜歸人

傻女人只會得一個下場

都是夜歸人最正

鍾意佢唱廣東話多過普通話

剩係識一場朋友。

揮別
陽光總在風雨後